Trump仲有樣嘢可以打

就係打感動
中國人最受呢套
重點浪子回頭金不換

以為你講飛機